布袋彈入面咪鉛珠鋼珠囉

死黑警仲想賴？

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀